[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4761)

唔開PO羸唔到錢

13c？

Slow

屌你老母韓職又3格

今周k league場場爆三格角

現代刷多兩隻

韓k 2場5倍三格。。。

全部都爆角

屌佢老母1001唔開po輸十世

5倍角

洛辛堡究竟有冇開波

屌 1001唔開post嗰個今晚輸死

慢撚到 1001

現代連和兩場？

96 101010

樓下中到仆街

今日買韓假角細輸死

現代比多粒角
最好兩粒

1001慢能到

你老4唔開post

屌你老母現代真係痴撚線

5分鍾都冇人開

全北11.5 12.5 gel
現代10.5 11.5 gel
藍翼10.5 11.5 gel

韓k角大清泉

慢到

2.5b

垃圾波琴 聖保利唔刷角

現代又撚

樓下輸足一世錢

我屌你老母 就黎失控 乜撚野半二全二

波半場絕角

嘩屌
14C都有痴撚線

場場0-0 1-1賭閪咩

頭先2x1 11.5b既巴打

買水原盤咪算囉 結果走去買佢第一球

現代入多粒啦屌

又中

淨係買左初盤9.5B 2X1 可惜

有冇追數注推介

尋晚起已經係和波日

吐血4

兩場都14c

屌足大半場1球都冇 仆街死啦去

唉，角球高水到都唔買，買盤輸撚死

現代入未

15C

半2全2無計

14c

岩岩70分鐘仲驚緊會唔會冇10c... 而家15c...

開場上盤都咁難咩

半0全0點計

15c

珍惜仲可以買釜山角球既日子

春袋全隊斷腳啦, 仆街韓狗

你老母閪唔撚7玩

走注冇賭過

屌你老母買細就爆，買大就停

垃圾現代半2全2

有

151515

現代輸錢
手足

角大日....

絕殺未呀屌

咁多屍 入波又無

場場都要做補飛狗

韓假 on9 league

輸下輸到仆街

三星真係正仆街

泡狗都齊心角大

半二全二

我買左光洲15.5S唔會爆掛

一隊半6全15
一隊半9全14

爛袋比多粒

開返幾耐輸幾耐屌佢老母西

屌你老母仆街三星，成隊空難啦

介賭

頭先是咪有手足貼飛光州2.5大 $50000

2場都15C

15

好撚刺激2.5s

三星屌你老母

迷三星了

聖保small c how to loss?

0-0

lm

蔚山現代係唔係想中武肺 屌你老母

屌你現代空晒射去角球旗

垃圾韓國波

2.5s 1.5s準備收錢

屌 走盤

On9 禁區頂飛機

我

癲

唉屌 角細比狗買 以後唔撚買

光洲15.5s 力頂 唔好咁都爆呀

我現 快入啦 屌你老鼠我現 快入啦 屌你老鼠我現 快入啦 屌你老鼠我現 快入啦 屌你老鼠

Ft 1-1

我了

連續三場15c
這是正式錄用的韓職嗎

韓狗斷腳支持區

現袋兩分鐘絕殺啦屌

2.5s 兩場韓職 收哂

韓職報數區：-3k

唔開post 無計啦

聖保利

請問fc補有幾多？

多謝大家 細佬先中兩關
仲有四關希望大家集氣叫下
波琴 9.5b -6c
基爾 10.5b -4c
聖保利 10.5b -8c 緊急！！！！
96 10.5b -1c

麻煩大家

3場韓k都係15c

14.5b 正呀

現代唔入比人入

全大

咩話

爭冠？落k2爭啦屌你老母

完左
1-1

16

補兩分鐘笑左

14.5s都死

Lm

16cccccccccc

聖保利好大鑊 唔刷

15.5s咁都要輸......

韓假買角大冇窮人

1-1
16c

比垃圾半7

波琴對左

聖保就算啦

屌你老母啦
上2個禮拜你唔撚講

16C GEL

Hi

廢到

比垃圾係要半8先唔識刷

半2全2

15?

12m又冇

我做好針嘅準備 想掙扎下

德乙買中半7 點賭

現代半一又輸

買角細輸到仆街

現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！

主隊三場都贏唔到 我屌你老母現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！

主隊三場都贏唔到 我屌你老母

空難

Ft 16c
1-1

咪撚就係 上星期半7全8 輸撚到仆街 呢個星期轟細 半8全16 一野就爆 當我狗咁玩

你細定大

光洲中一次柱
現代中2次

現代ft幾c ?

咪失控
Tmr allin拉

現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！

主隊三場都贏唔到 我屌你老母現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！現代屌你老母冚家剷死仆街爭你一場有輸 好嬲好嬲！

主隊三場都贏唔到 我屌你老母
0
0

唔撚7玩 88

現代兩場打升班馬都係贏唔到

仲拗頸賭細？
韓假都三場三格

有冇人有買洛辛堡個場

96 波 2串一 想中
追數

16C會否太經典？

光洲16個c？

蔚山現代隊仆街睇下幾撚時死

2130
04對家

入球大

講緊今日

現代2.5s禁都頂到

15定16呀
最後好似食C？

韓假打疊四場15+角
我屌你老母臭閪玩到咁盡

有開到波??

唔撚賭 戒返排先
等英超

英超唔知幾時先開

現代同全北係賤種黎

下個月17

乜撚野蔚山現代 dllm 升班馬都踢唔嬴
乜撚野全fuck廢車 16mins戰神卡

識野 我都轉投返角大黨

一買大連基爾主場落後都唔刷 我企左係度啦

真 輸撚左8k

比勒下半俾多粒黎

洛辛堡半場咩比數

做下乞衣算 冇本生利
dllm賭人又輸 賭畜生又輸

建議波琴角大

之前場場細撚到仆街

唔幫你燈 自己的事自己做

開咗 點食

波琴都係

0930兩場客 有冇？

你咩中位

見你兩場串埋一齊

有冇人知點先用到speedbet

下盤日

13.5 幾精神下

懷疑個垃圾國家熱完身
江原隊傻鳩都15角

HT 1:0

基爾獸正一仆街

仲假撚過未肺炎前

11角未96

心如刀割買三星平半20k，最尾幾分鐘轉平手

2130 一定買04對家

過關 角球大細
6X22 星期六 2 釜山偶像 (主) 對 水原藍翼 (客)
細 [8.5 個] @ 2.02
星期六 3 FC光州 (主) 對 蔚山現代 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65

有時真係唔到你唔信

無球迷更加放心打假

冇logic賭
諗住角細正路啦 成班人冇球迷場場hea踢
呀佢老母呢輪又爆角反殺

買6串22咁撚癲

又派錢

抵啦

韓狗都輸起碼好似田雞咁一有幾場有

德國狗場場撚

96 11111111111

比垃圾贏波停角

過關＝小島怡情

基爾定比勒入下一球

韓狗都起碼*

比勒

基

比

96角大就是ez

No goal

有冇人用到pps?

10.5 1.98 96角大又係訓係度都贏

仲有冇

聖保角大是夢？

96又輸 金木

96

真 但對家都垃圾

保利

最近比韓假收晒皮，好難玩

基爾1-1

諗住入錢 狗會個即時轉帳用唔到

閪波

屌 輸撚4

保利 對家咁都唔入

比垃圾又L狗

pps係咪用唔到

dllm 1-1

唉

買左1000半和4X1 屌你老母基爾

精神

dllm 諗住入基爾x波琴ng
dllm 狗會唔比入錢 波琴咪撚同我入

係

派未

頭先差啲入錢買比垃圾ng...

派？

抵你贏

冇話整幾耐？

求派

比勒快入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁好口搏打賞？

戒賭了

紐倫狗 比垃圾入波啊

唔知 入唔到錢咪唔賭
仲好

比垃圾快入啦

dllm 垃圾入呀，㩒屌唔入……

96果種廢

波琴刷佢老母呀

派

入完佢老母再刷佢老母

Miss完 12碼對家入

上半場又唔撚入

波琴角呢？

係 嚇撚死 串左佢第一球

聖保利角大是夢？

基2-1

暫時六關過左三關
比比 10.5b -2
波琴 9.5b -6
聖保 10.5b -8

聖保刷佢老母啦！

半7必角細 12.5s

10min 3球

96 半0全3

96 2-1

場場有波入 係紐倫堡冇又買中0-0

下1-1聖保利...

會0-1

？

1-1

1-0la diu

不了

好 批准

夠膽半4全4

波琴on9? 仲4c

屌啊 4場入面簡一場大波簡左場0-0

波琴 1-0

96和未

55555555

紐倫入未

波琴 球證嘅雞聲可唔可以吹得細力啲， 聽到以為12m 嚇L死

夠膽半4全5 屌你老母

齊心和

半4全9

3-1 96

3-1

96垃圾波 放棄了

炸

Boom

仲有機

比勒入未？

冇追po 買咗幾多皮既乜野

波入未呀？

細波琴

969 cup叫爆區

一樣。。

比垃圾 紐倫堡

水原 18k輸左半 宜家紐堡20k又輸緊半
唔玩啦屌 等聽日跑馬

仆街

我都係

6c

比垃圾唔好妹得唔得

波琴場 2粒
10 1 200

德2d角真係好西

聖保利開到11角 10 1

夠膽半4全6

已經mark低左你幾個死燈閪

比垃圾

我屌

Gay E大波未

2-0 ok

Ok

波琴6角

完全戰敗韓假

廢車盤
車1.5/2b
車ng
modern edu 2.5b

紐記入波未呀屌

冇飛

波琴刷角啊！！有無角大手足齊叫

黎囉 20啦

好撚驚

基2比多球

食完飯返黎我要見到 比垃圾2-1 波琴1-0

全世界入撚哂 就係差佢 快撚手啦屌

.

聖保角大好無

一見到半7就買角細好似so far都未輸過

快手爆左佢 好過最後先黎爆啦

支持 11c完

老友 欣賞你既勇氣 我決定幫你嗌下

半4全6
喂 輕鬆

有架點會冇

紐倫堡龍都未中過點贏

屌 一定00完
我買左大

比垃圾第3球

祝中

推一半去紐倫8.5大

比垃圾又黎極限控角

但係好入肉啲攻擊...

有！

勁

都話我買左大 一定00

睇死你買10$

波琴又冇角又冇波腰斬佢啦

咪撚同我刷角啊屌你老母

有無人留意ontv播親個場都係伏

比勒入多球喇

Hi絲打 想同你一齊屌波

真

你黑又賴9人

比勒入多球

比垃圾12c完 ok?

你自己睇下啦低能

我想屌基2全隊老母多啲

發覺復賽之後比垃圾下半未入過波

777777

777

我睇緊 你買好多呀？

冰封角球

夠薑半4全7

11.5s 死頂

上面7.5s位手足

夠膽半4全7

7.5s已死

基2 2.5b24

比垃圾ng

8

唔該基爾果場唔好再刷角

紐倫堡

德乙一哥入未

8888888

96垃圾

不要再說了

88

8888

波琴繼續刷，唔該

快刷 -2

再追角細！

9.5S 快買

Gay爾11.5s點頂

基爆cccc

波琴場 1球 10 1 200

紐倫堡絕殺啦屌你

比勒入多粒 我求你

9

基爾12c完好冇

角大是夢嗎？

冇

999999999

同求

9999

96 22未

勁撚到 1粒都冇
迫害到

又收錢

屌

9角！

爆能到咁都叫人買角細真係癡撚線

搞咁多野7.5-8.5B 咪又係比錢我

聖保利十分鐘刷到6c 我再加碼抽1 100 屌那星

紐倫堡8.5 gel

123

追唔追10.5b?

基爾冰封角多10分鐘

齊羊

13C ft

買細定大

基2比勒玩夠未 快啦

比勒波琴 冇時間喇 出絕招啦

咁11c ft

96 串 波琴 又輸
波琴 輸撚埋佢啦

比垃圾11

11c完好嗎?

12c

紐唔入比人入啦

比多個

屌 補緊11.5b 先黎角

好

基爾12c

角大日

Goal 12c

12

重有一條不過應該難少少

都話

好 波琴輸派你100

爆埋屌 on9

咁多細波

12c完

紐倫堡又針

係就好

紐

13 c la

屌你老母

最後10分鐘 過左 4關 差兩關！！！！！
叫爆佢！！！
聖保利-5c
波琴-1c

角大停不了...

次次禮拜六日德乙硬有一場00

入啦臭四

任佢射中楣

10 c

比勒？

波琴10角未

成班後防企喺度做乜7

😭😭😭😭😭14角ok?

一定係波琴個場
因為我買大！！！

超級角大日
訓係度都贏

唔撚喺掛4串1差佢

差聖保-5c!!!!!!!
上啊

12.5s練心

波琴場冇波入因為我 hahahahahhaha
我買左大

13c ft

基爾13c

但死亡了

比垃圾13

波琴呢場竟然雙蛋

基爾個場入多粒啦

基爾入一球 唔該

兩場都比多一角

刷下角啦 波琴大佬

基爾12.5 gel
13.5

基爾 大c 11.5
96 11.5
波9.5s

有冇人可以叫到波琴個場入一球？

比勒入一球啦

14C🙏🙏🙏🙏

水原 閪琴 兩場買哂平半上盤 兩場0-0 唔撚賭了

追大波輸死

入未紐倫堡

90分鐘入

紐記

比多角

比勒真垃圾

13.5s

比5角啊聖保利！！！屌你老母！！！！

波琴入波拉dllm，好驚呀 比垃圾都係

俾多C好嗎

唔好

14C.?

3場一齊nogoal

半一全二屌你老味

咁撚中意0比0呢
不如返屋企訓教好過出黎踢波啦
還定都係冇結果

地方的波台手足需要入球

2場俾多C

波
堡

兩場都差1角 快

比多一角啦 波琴

真 睇呢啲閪波最撚激氣
一係就輸撚左佢算啦 守乜撚

１１Ｃ！！！！！！！

基爾俾多C

德乙報數區：-5k

比勒可否絕殺

比勒俾多粒

角大斷聖保利

2c ok?

可以！

14C未？

哭𠹌左 六串一 斷左聖保利 BLACKLIST

比垃圾比多c

高水11.5b

1:2

goal

比垃圾 求你

屌你老未絕殺

絕到！

1:2！！！！！

比垃圾！！！！.

波琴都識角大。。。呢句我講左三輪都仲講緊

比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德v

比垃圾2-1

全部都和踢黎把撚?

比垃圾GOAL

要叫我比

比垃圾！

唔洗求

9.5s jumped

基爾

比垃圾你執

我要C呀
你絕殺做乜

比垃圾一世球迷

收返

比垃圾!!!!!

紐狗

得佢大唔出

話左比垃圾第3球

Goal!!!!!!!!!!!!!!

想懶獨特要臭格

1.76

乜人都沖曬出嚟

勁中！

波琴吹完埸未？

陽光巴條飛

比勒上盤

咩下半場唔識入波

1-2 2.5b goallll

比垃圾禁都差一角

死紐狗

仆你個街終於入

堡 000000

派未？-

又絕殺爆鳩我細波唔撚賭啊屌你老母

一係早d爆等我去抖下屌撚足92分鐘又係輸

紐絕殺

屌你老母波琴真係食屎狗黎

你無限外國勢力資金

派錢先會長贏

嚇鬼？

0:0仲想點...

又差1角 德乙狗

死紐狗全隊肺炎集氣區

想佢入囉想點

你全家肺炎

有冇人懶獨特想要臭格

基爾3.5s 紐倫2.5s cashed

而家我條氣唔順

1球都冇
水原又係
你老母死柒左佢啦
人地個個入
又話齊心
食屎狗

有半格算係咁啦...

真係話派先羊，早D講吖嘛

正解

我地條飛

屌 水原同埋紐倫堡2場都00

Me!!!!

0-0咪撚踢啦屌

臭閪
關唔關我事呢？

快撚d全家一齊死啦屌你老母
一球姐

04 對家

高水半格gel

我話派都係00

基爾死撚埋佢先 走地手多又針多9k on9

寧願要雲達 起碼有血性過史浩克04

2130點買

同意

我今日都針10k

04德丙level

Ching睇黎針好大 咁燥底

比勒臨尾一野斬入禁區頂入 爽到

記得上半季都唔差 做乜事而家一場不勝

平手唔多想買...

聽日馬仔連本帶利拎返黎算 訓先

10k咋 已經咁

唔係話你
我話d波臭閪
針10k

臨尾先黎斷

尋日到而家得一場角細

15分前留tg

睇幾場廢到癡線
d人唔撚郁咁

又唔中

今日買角

下埸中繼續派， 我發現我一話派就中 ，唔派就豬

今晚反底啦

唔中

講埋買咩

以後唔買細角

會唔會好似上次咁抽幾次先蒲頭

賀芬咸準備開船

好事黎

重抽未？

角細比狗賭
由韓k 開始買

加油 gchi

thx 巴打

Pps 死左？

真，雲達仲撚廢

係 屌

屌 想買9:30

04對家 追寶尾了...

錢都入唔到

今日全日都入唔到屌

下午先入完﹐好似8點就入唔到了

我7點已經入唔到

fps 啦中pps

差唔多呢D時間﹐再早少少入到
好彩入唔到錢﹐想買大波琴

０４ 出基哥

9點半點買

準備反底？

04半球降到平手 仲買不如死左去

邊鳩個基哥

拿基？

諗唔到買咩，求其買

過曬10 1 100

04入最撚多波個個都唔出 點贏

我！

ok

Hertha BSC Berlin -0/0.5@1.60
1st Half Under 1.5@1.72 FSV Mainz 05 v TSG Hoffenheim
Over 2.5@1.61 VfL Wolfsburg v Eintracht Frankfurt
Werder Bremen 0@2.01

4x1 上

lmmm

2130

雲達不來梅
緬因貓

serdar唔係收左咧咩

3x3 不如3x4

似係

直覺同我講過唔曬 慳番注

所以冇人識入

下盤點輸

pps過數壞左？

咁你又買

同路左

4場全客唔撚理了
輸埋仆街冚家產

點解

04

最後一場信04

買角細輸到癲左
唔想再買角球

屌

０４個場西斜

０４上半場果邊食晒

跟，如果輸就真．戒賭

我都輸到暈暈地，別怕

雲達

通常都戒得

雲達大船開出

3分鐘2C

臭格222

無即場

Min yan c 10.5b gogo

除左哈化果場

其他３場都無咩攻勢

1分鐘yc

史浩排第9

上面講果個基哥

入波未

又半細

長追零四對家

哈化3c

Min 1111

04呢隊閪波又係唔識入波架，買佢對家

04 角細

04大船代表

屌 臭格即場冇c想點

狼堡踢得好曳

2020都去到一半，仲買04真係要去驗腦

德甲全半細又贏 點搞

法撚大波點睇？

賀佢老母ng有無

點撚估到04會係大船咁撚痴線...

法蘭克福
8.5b

柏林同04 角大ok?

04都大船？

唔係咩

04都贏呢個星期唔賭

Min 10.5b 最後召集

04今季一開頭仲諗住幾勁

０４都係好廢

快買客ＷＩＮ

一球都冇

上邊好多ching買04

04被禁屌

咁大鑊

冇角既

即場唔對路

唔知係西斜問題定太屎

入波未？球探壞咗？

場那超友誼賽個賽果係乜？

04
客NG 派錢

賀入未。。。

Min 222

法撚靜撚到

平手盤都買個低水嘅不如直屌W

111111

04 面都唔要了 送個波比人

應該係太屎

1:0

老賀開到半大 今星期唔賭

Jumped 買咗客+1

雲達fg

屌你老味依家先入到PPS

集氣

04重開賽之後點會仲有人買

臭格刷完又冰角

有無人睇緊直播04踢成點

半場都過唔到

04其實搞乜變到咁

哈化唔好停角呀

買左04既撕定飛啦

臭格角大未

04 請繼續角細

唔講以為雲達同04個排位調轉

04俾人barcode 識屌打

賀狗又想半細

Min 3333

唔講以為04紅左

一蚊不買04

雲快入！

04無錢出糧啊

法撚3333

完全想像唔到雲達會輸比04

04賣分未

04輸未

呢啲嘢留返完場先講

喂停撚哂角既

88對腳0入球

終於響

哈化1:0

哈化

Berlin Goooal

Min 444

１２Ｍ！！！！

賀分！！！！

賀12m

哈化輕鬆贏臭格
臭格可以炒04

仲差兩關

屌你都嘥氣

法１２Ｍ！！！

咁多12m

12m入未？

法撚12m..

屌你老母買親都開雙蛋

Missssssssss 笑死

賀miss?

賀芬咸

Miss?????????????

入左少少緬首球

屌你個閪咁都ＭＩＳＳ

Miss

法撚

12m咁難射

點解唔係法L miss , dllm on9

法撚 goal 1:0

雲達準備有12m

禾夫追和未

對家fg了

法撚入乜撚啊

雲達入末

報真

ＢＬＯＣＫＥＤ

12m 大戰

04 繼續無角啦

Why

Cls 12m 真係咁難入？

角細巴

奧格斯堡買佢就廢 唔買佢就勁 次次都係咁

雲達第一球

Min 555

早晨！今日角大日！

Mainz 幾c？

係吧。韓假角大日。三格
有無買

炒完 12 例牌對家入

臭格追和未

有不過小注算 韓假比狗賭

04冰角冰撚到...

冰曬角

賀狗半大 針

單邊攻。。。好難有角

04 goal

差雲達

依家係咪玩yc 2.5b

原來未block

突破盲腸

法撚有角未 屌你 9.5B!!!

贏利華輸法撚 狼堡勁到

04雲達兩隊 廢撚到 唔知做緊咩

有得買 嬴撚晒啦

12碼都唔撚入屌你老母 賀狗

雲達入未？

不來梅！！！！

雲goalll

雲1-0

雲達入波

世界波

04
對家可上樓

北妹

雲達！！

屎浩克04goal!!!

入多幾粒

話左04收硬皮

雲達GOAL !!!

04場場輸場場有人賭

雲達不萊梅 GOoooal

０４派錢

扭波果個乜水
扭到比人偷埋

04又賣分

緬恩斯罰球中柱

笑能死

班反手撚

半大未呀屌你老母

04 1-0

緬 比啲力

全世界都入波 係賀狗無

真係諗唔明 反手 事後 同報假啲撚樣
威啲？

04 1-1 秒半大

雲達呢球靚到

本身有

法撚半大

條友未失波前已經係咁扭 佢唔知自己踢緊中堅

邊個on9仔要04

goal！

04德丙料

04仆街黎

建議追雲達ng

狼堡輸緊都唔刷角 針

岩岩開tg先見倒個msg

雲達半場大炒04啦

要幾多錢幫手開 有興趣

雲達盤 2.5s 雲達2nd goal

2:1

04俾D角好無

緬恩斯7c

一埸半大都冇

。。

Pm 想開

咁啦賀 半場兩球大家當無事啦

又一個傻鳩

狼堡球球去到門口唔識攻門

原來賀狗12碼唔入

比租係咩意思

屌 串左雲同賀fg

即場有咩買

狼堡好廢喎
點解上場炒鳩利華

12碼都唔入

哈化正氣到 贏緊都刷角

細波當道

04快撚d半大啦

禾堡屌老母

半大

原來賀狗miss 12m...

封咩

因為利華打假波

又封乜..

賀芬......
咁都射出界

賀被人究極㩒屌

04需要神蹟半大

單刀唔入 賀

04D角去晒邊

賀芬單刀龍都唔中

唔知幾多球入到小禁區都射唔中個龍

04 不如唔好踢啦 衰過學界

終於入番

賀1:0

賀goal

搞到我信錯佢
買左佢主勝

01賀

屌你 入埋12m咪20 臭閪

面因斯有冇咁廢

法蘭半大到未

賀半大派300

全大派500

lm既 開唔到派番我500

又入..緬恩斯廢到

0:1

哈化 賀 刷角

賀分終於ＧＯＡＬ

LM屌你老母

岩啊

。

係呀 岩呀 咪就係咁樣撚半大